落撚夠雨未啊

屌你老母
好撚憎落雨

最鐘意

行雷閃電又唔洗訓

聽朝準時返工

落雨真係好撚乞人憎 心情都差啲

啲衫唔乾 呢下煩
又要自己熨乾佢